澳門明收緊港入入境澳門措施 無病檢測報告由7天縮至72小時

港共

特首唔同

封關都冇權
唔知要個關做乜